有關經痛問題 求答案

今日同女友討論緊點解有d女仔唔會經痛 ，
但有d女仔會經痛？
同飲食習慣有冇關係？定同生活作息有關？